（東廠）警隊恐嚇政務司

我無野講！

3萬隻警犬比啲骨氣 快啲辭職

on dog dog

光頭李？

唔好辭
幫手反埋政權

遮名做咩姐黑警橫掂班高官都要靠你打鳩我地
驚咩姐

好喇
終於分化喇
我地一齊撥火
燒旺佢

黑警真係無法無天

有警察幫手就會贏！

閱

—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

唔好推

好人好者做乜要遮名

淋病都話黑狗做乜都唔追究,黑狗快啲拉佢入監倉屌屎忽！

辭職, 罷工羅, 成班垃圾.香港警察就係垃圾!!!

啲狗覺得自己咁有正氣
做咩唔出真名嚟反對
要學我地咁遮住啊

齊齊反政府

咬佢咬佢，是撚但死一邊都好啦。
睇佢哋狗咬狗骨

跟住會到邊個出嚟代張道歉？

繼續割啦
割到自己得返黑警同牛屎佬圍爐

睇嚟警隊要同所有人割蓆

軍事政變

成班白痴警察周圍聊火頭
消防救護海關入境醫護全部都俾差佬屌
依家連司長都屌，正

你三粒花，八皮幾野一個月未計房津，你估你咁易袋架？出到私營機構呢個價錢，大銀行嘅區長都唔夠你好pay呀，依家你擺到明警黑合作到出哂面，仲要扮鳩哂可憐，咁撚有骨氣咪劈炮囉屌，講到尾你呢啲撚樣咪又係因為知自己overpay，又唔撚受得氣，但又唔敢劈炮，屌。
人渣

警察反宗

屌唔好帶口罩啦，行得正企得正遮乜「名」？

好驚呀

黑警惡過狗呀

you disconnect

終於有證？

推

大力撥火，燒旺佢

柒頭咁唔順氣你咪唔好做囉
你都係under政府架咋 你以為你解放軍呀？

咁都寫錯字，唉...

唔洗我地分化自動變埋敵對

黑警死全家

我無嘢講

割割割

笑撚死人 政務司代表唔到警隊 果然係得班牛屎佬先有資格代表佢地

以為自己邊個呀？你都係under 政務司咋！

拎裝備，企出黎，槍頭一齊對準政權囉

一哥都未出聲 三粒花就吠

大撚膽呀

知喇 知你地班黑警好威威 唔會道歉喇

一哥：同黑社會勢不兩立
白衫：同政府勢不兩立

結論：黑社會=政府

[長文]人生最重要的選擇題

3粒野

咁叻，自組軍政府啦笨

點解無影埋把槍？

佢地收咖哩多撚過啲天秤佬啦

支持張建宗報警

三粒就代表到狗隊？

司長係國務院任命，黨指揮槍
依家警察係唔係想搞武裝革命？

軍政府

警察通例
第 59 章-敬禮
5. 警務人員在任何時間均須向以下文職官員敬禮：
(a) 行政長官（或署理行政長官）；
(b) 終審法院首席法官或高等法院首席法官；以及
(c) 政務司司長。

嘩真係軍政府

下任特首受驚了。
有膽就公開個名嘛~三粒花Coward.
'\(ツ)/'

反了反了

駛唔駛留半卷保鮮紙俾張建宗？

逼宮
反了反了

睇唔過眼打埋佢呀嘛,出信把撚咩
留名睇有其他狗走出黎話依隻狗不代表其他狗既立場

好心啦
連簡單書面語都唔識寫

小學雞都唔會咁寫公開文件啦，屌你

快啲罷工啦

嘩
堂堂紀律部隊同局長過唔去喎
局長好危險呀

局長用光頭李既語氣回答：我係唔會驚你架

又勢不兩立 想笑死人？

區區3粒花學人譴責政務司司長，搞清楚自己咩輩分先。
BTW爭咩吖，兩個一齊辭

不服從上司命令

行得正 企得正
洗乜遮名

連政務司司長都管唔掂
鄧炳強同擁兵自重冇分別

黑警政府自己分化？

D軍火係曬警署槍房 怕你政府咩

黑盡己任

傻閪黑驚以為揸住把槍就大撚晒
政務司都要聽你指揮？

黑驚果然係上樑不正下樑歪

垃圾, show正面啦
行得正企得正驚咩呀
又要威又要戴頭盔

點樣勢不兩立啊，睇過
狗口長不出象牙

勢不兩立即係點

聽日咪又係要返工

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

有武器既敵人
冇武器既敵人
就算佢地狗咬狗
都唔會幫我地手

咁算唔算政變

做錯野重可以咁惡

如果張生有咩事係咪入晒黑警數

類似嘅post太多，本來唔想睇唔想推

不過欣賞"東廠"兩字

推

同政務司又勢不兩立
同黑社會又勢不死立

DLLM你返工都唔洗委任證，宜家show出黎把L呀

成立獨立調查委員會，黑警暴動，老解入城。

警犬正一過街老鼠

哩條友想政變

唔敢開名呀黑警，警咩呀，平時唔係好大聲嫁咩

想政變呀，警察對解放軍喎

不代表就辭職或者出動打人就請假
一邊講不代表一邊又打抗爭者有鬼用

又話張建宗不代表警隊，最後又代表警隊話全警隊同你勢不兩立

五大訴求!
Liberate Hong Kong, the revolution of our times!

咩叫"呢個時候你出嚟踩到腳"？
毅進無中文堂？

唔好得個講字

支持警隊渣槍脅持張建宗, 即刻行動

黑警治港

靠黑警就食得屎啦靠自己啦屌

睇黎睇去都係得呢幾幅相
做狗既果然冇骨氣

叫示威者唔好蒙面
咁呀蛇你又唔反返正張委任證？

BULL SHIT你係咪想奪權

"全警隊與你勢不兩立"
一哥:屌你老母又推我出黎

紀律部隊1d紀律都無，食屎啦，死黑警！

警務人員唔可以發匿名信喎

反啦反啦

又一隻活係活係自我幻想入面嘅ON9廢警, 每個月出成八皮野人工, 9叫警隊身心俱疲屋企被人搞, 而對警隊自身有權用到盡, 濫權, 甚至違法行為視而不見, 反自以為自己係受害者, 典型嘅丁蟹mode...

呢個好笑

東林黨爭

政府文人高層都被下層武官批鬥
武官就不斷（／被有心人士）推高水溫

學另外巴打話齋，
張建宗文官高層被下層武官插，都係劇本之一

唔通吹風吹到咁行就係出呢招？
所謂攞正牌入嚟香港平亂
大家醒水，睇嚟有勢力仲想翻盤

同時，亦有可能係上頭以林鄭下台，
張建宗作過渡，
消吓大家嘅氣
然後，就沒有然後

你見到司長咪又係要敬禮

黑警點解唔剪報紙貼字？咁先兇到人㗎嘛唔洗放委任證啦，wfc? 放槍影啦
黑社會爛仔
黑社會爛仔
黑社會爛仔

辭職啦! 唔好忍

各位手足聽日出街前睇下有冇帶漏嘢啦班狗慶過火屎，聽日肯定會想盡辦法拉搵人祭旗

Warrant 平時都唔用既，而家兇司長就用。
但係司長條𡃁係保安局局長，局長條𡃁係一哥⋯

黑盡已任(意妄為)

你見到佢地嘅道德水平就知靠佢地奪權嘅後果係要做佢地奴隸啦

點勢不兩立呀 去打佢呀？定辭職擺工呀
你班狗撚會咩

Sorry
按錯負評

一日唔落台 一日警隊同政府勢不兩立

香港警察

由依一刻 正式獨立

成立軍政府 架空所有政府權力

我地香港警察 有槍有炮有人

打死曬你班政府官員 公務員 市民都得

我地香港警察怕邊個 ???!!!&

三司十三局、堂堂政務司連保安局局長都under佢、而家話代表唔到佢

字都唔識

誓不兩立

勢
你不如去勢啦

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

支持警隊罷工

Pish

由9/6 先開始盡責 其餘時間因爲無人比你地打 盡唔到責？

真係反啦
以為自己武裝左惡到呢
連官員都無放在眼內
同黑社會一樣得一個大佬
邊個嘈出呢派片擺和頭酒

佢地都冇覺得自己做錯過，佢地淨係針對俾人割先出信咋

支持毅進仔罷工一天，
聚集茶餐廳飲凍撚水，
無聲抗議

你又憑咩代表警隊啊 菊花仔

Push

咁樣同自己老頂講野想奪權？

我估計警隊入面係d大陸人太多
唔識法律以為香港同大陸一樣亂黎都冇後果